阿仙奴哪來的自信之後唔會失分呀

但我曼就唔會啦